依加羅湖封關，北區d藥房有冇平番？

想買支安鼻靈通鼻